覺唔覺沙拿好唔專業

揸流灘到

蓋清頂唔住出手燈

想拎埋神射？

成隊等放暑假

仲開超高手維拉+1.5/2

莊家派錢

得牙利臣認真

蓋清咁好燈力點解猁要等30年先拎英超

仲有足總盃

出𨶙左局啦

因為你呢2年先得閒場場都燈

齋戒緊 係咁上下